多謝今日出過黎機場既所有香港人

無論你留定走 都係你個人意願
多謝你
多謝你地抽時間出黎表達訴求
機會陸續有黎 唔洗驚
fool me once, shame on you
fool me twice, shame on me

香港人，加油！

多謝你地

香港人加油

多謝各位

推

多謝你，多謝大家

對唔住!今日做左散水撚

老實講 我都信左
但可能唔散既話 佢地真係出tg 防暴
無人知結果
但機會 我地大把

本身打算放工出黎 一路喺office追新聞見到好多唔知真定假嘅消息 最後無黎到 對唔住
多謝今日有去機場嘅人 呢場係持久戰 大家加油

多謝

721 811